[
    {
        "front": "行きます",
        "kanji": "HÀNH",
        "pronunciation": "いきます",
        "back": "đi",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "来ます",
        "kanji": "LAI",
        "pronunciation": "きます",
        "back": "đến",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "帰ります",
        "kanji": "QUY",
        "pronunciation": "かえります",
        "back": "về",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "学校",
        "kanji": "HỌC HIỆU",
        "pronunciation": "がっこう",
        "back": "trường học",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "スーパー",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "スーパー",
        "back": "siêu thị",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "駅",
        "kanji": "DỊCH",
        "pronunciation": "えき",
        "back": "ga, nhà ga",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "飛行機",
        "kanji": "PHI HÀNH CƠ",
        "pronunciation": "ひこうき",
        "back": "máy bay",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "船",
        "kanji": "THUYỀN",
        "pronunciation": "ふね",
        "back": "thuyền, tàu thủy",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "電車",
        "kanji": "ĐIỆN XA",
        "pronunciation": "でんしゃ",
        "back": "tàu điện",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "地下鉄",
        "kanji": "ĐỊA HẠ THIẾT",
        "pronunciation": "ちかてつ",
        "back": "tàu điện ngầm",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "新幹線",
        "kanji": "TÂN CÁN TUYẾN",
        "pronunciation": "しんかんせん",
        "back": "tàu Shinkansen (tàu điện siêu tốc của Nhật)",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "バス",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "バス",
        "back": "xe buýt",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "タクシー",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "タクシー",
        "back": "tắc-xi",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "自転車",
        "kanji": "TỰ CHUYỂN XA",
        "pronunciation": "じてんしゃ",
        "back": "xe đạp",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "歩いて",
        "kanji": "BỘ",
        "pronunciation": "あるいて",
        "back": "đi bộ",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "人",
        "kanji": "NHÂN",
        "pronunciation": "ひと",
        "back": "người",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "友達",
        "kanji": "HỮU ĐẠT",
        "pronunciation": "ともだち",
        "back": "bạn, bạn bè",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "彼",
        "kanji": "BỈ",
        "pronunciation": "かれ",
        "back": "anh ấy, bạn trai",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "彼女",
        "kanji": "BỈ NỮ",
        "pronunciation": "かのじょ",
        "back": "chị ấy, bạn gái",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "家族",
        "kanji": "GIA TỘC",
        "pronunciation": "かぞく",
        "back": "gia đình",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "一人で",
        "kanji": "NHẤT NHÂN",
        "pronunciation": "ひとりで",
        "back": "một mình",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "先週",
        "kanji": "TIÊN CHU",
        "pronunciation": "せんしゅう",
        "back": "tuần trước",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "今週",
        "kanji": "KIM CHU",
        "pronunciation": "こんしゅう",
        "back": "tuần này",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "来週",
        "kanji": "LAI CHU",
        "pronunciation": "らいしゅう",
        "back": "tuần sau",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "今月",
        "kanji": "KIM NGUYỆT",
        "pronunciation": "こんげつ",
        "back": "tháng này",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "来月",
        "kanji": "LAI NGUYỆT",
        "pronunciation": "らいげつ",
        "back": "tháng sau",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "去年",
        "kanji": "KHỨ NIÊN",
        "pronunciation": "きょねん",
        "back": "năm ngoái",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "ことし",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ことし",
        "back": "năm nay",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "来年",
        "kanji": "LAI NIÊN",
        "pronunciation": "らいねん",
        "back": "năm sau",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "―月",
        "kanji": "NGUYỆT",
        "pronunciation": "―がつ",
        "back": "tháng -",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "何月",
        "kanji": "HÀ NGUYỆT",
        "pronunciation": "なんがつ",
        "back": "tháng mấy",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "１日",
        "kanji": "NHẬT",
        "pronunciation": "ついたち",
        "back": "ngày mồng 1",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "２日",
        "kanji": "NHẬT",
        "pronunciation": "ふつか",
        "back": "ngày mồng 2, 2 ngày",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "３日",
        "kanji": "NHẬT",
        "pronunciation": "みっか",
        "back": "ngày mồng 3, 3 ngày",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "４日",
        "kanji": "NHẬT",
        "pronunciation": "よっか",
        "back": "ngày mồng 4, 4 ngày",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "５日",
        "kanji": "NHẬT",
        "pronunciation": "いつか",
        "back": "ngày mồng 5, 5 ngày",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "６日",
        "kanji": "NHẬT",
        "pronunciation": "むいか",
        "back": "ngày mồng 6, 6 ngày",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "７日",
        "kanji": "NHẬT",
        "pronunciation": "なのか",
        "back": "ngày mồng 7, 7 ngày",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "８日",
        "kanji": "NHẬT",
        "pronunciation": "ようか",
        "back": "ngày mồng 8, 8 ngày",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "９日",
        "kanji": "NHẬT",
        "pronunciation": "ここのか",
        "back": "ngày mồng 9, 9 ngày",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "１０日",
        "kanji": "NHẬT",
        "pronunciation": "とおか",
        "back": "ngày mồng 10, 10 ngày",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "１４日",
        "kanji": "NHẬT",
        "pronunciation": "じゅうよっか",
        "back": "ngày 14, 14 ngày",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "２０日",
        "kanji": "NHẬT",
        "pronunciation": "はつか",
        "back": "ngày 20, 20 ngày",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "２４日",
        "kanji": "NHẬT",
        "pronunciation": "にじゅうよっか",
        "back": "ngày 24, 24 ngày",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "―日",
        "kanji": "NHẬT",
        "pronunciation": "―にち",
        "back": "ngày -, - ngày",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "何日",
        "kanji": "HÀ NHẬT",
        "pronunciation": "なんにち",
        "back": "ngày mấy, ngày bao nhiêu, mấy ngày, bao nhiêu ngày",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "いつ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いつ",
        "back": "bao giờ, khi nào",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "誕生日",
        "kanji": "ĐẢN SINH NHẬT",
        "pronunciation": "たんじょうび",
        "back": "sinh nhật",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "普通",
        "kanji": "PHỔ THÔNG",
        "pronunciation": "ふつう",
        "back": "tàu thường (dừng cả ở các ga lẻ)",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "急行",
        "kanji": "CẤP HÀNH",
        "pronunciation": "きゅうこう",
        "back": "tàu tốc hành",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "特急",
        "kanji": "ĐẶC CẤP",
        "pronunciation": "とっきゅう",
        "back": "tàu tốc hành đặc biệt",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "次の",
        "kanji": "THỨ",
        "pronunciation": "つぎの",
        "back": "tiếp theo",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "どういたしまして",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どういたしまして",
        "back": "Không có gì.",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "―番線",
        "kanji": "PHIÊN TUYẾN",
        "pronunciation": "―ばんせん",
        "back": "sân ga số -",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "博多",
        "kanji": "BÁC ĐA",
        "pronunciation": "はかた",
        "back": "tên một khu phố ở Kyushu",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "伏見",
        "kanji": "PHỤC KIẾN",
        "pronunciation": "ふしみ",
        "back": "tên một khu phố ở Kyoto",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "甲子園",
        "kanji": "GIÁP TỬ VIÊN",
        "pronunciation": "こうしえん",
        "back": "tên một khu phố ở Osaka",
        "collection_id": "16"
    },
    {
        "front": "大阪城",
        "kanji": "ĐẠI PHẢN THÀNH",
        "pronunciation": "おおさかじょう",
        "back": "Lâu đài Osaka, một lâu đài nổi tiếng ở Osaka",
        "collection_id": "16"
    }
]